對準政權啊啊啊啊

宜家多左好多支線任務
雖然話兄弟爬山 但係大家要諗下到底係洩憤定對運動有幫助
黎到100日，係因為大家仍然堅持五大訴求，千祈唔好失焦啊
記住
五大訴求 決一不可
之後自然就係清算嘅時候，忍一時之氣，成將來之大業！

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推（5/10）

特別係真普選

推（6/10）

無人理樓主 慘

係

反港共反中共

缺

推

多謝你理我

可摸耳宣傳多D真普選
民調好多人都唔知普選先係最重要....

對唔住 自膠

缺一不可

Push

推（7/10）

我知道大家都有好多情緒
我都係
但係時刻保持思考，唔好比仇恨蒙蔽自己雙眼